大家仲記唔記得616果時做過d乜?

616,香港人史無前例地團結上街
同腳行出黎, 比左個清楚信息
612唔係暴動, 我地唔係暴徒
換黎政府無可奈何, 要改口, 唔敢再提暴動
之後, 黑警一次又一次瘋狂打人, 犯法, 亦見唔到需要負上任何責任
而政府, 依然不斷老屈抗爭者話佢地係暴力, 亦想分化香港人, 想我地同前線被打同還擊既兄弟割席
如果你616出左黎, 但721選擇唔出, 咁你就會被政府同建制派騎劫你, 承認政府既講法, 變相同抗爭者割席

記唔記616我地做左d乜?
我地不停呼籲身體既朋友, 行出黎, 真正既遍地開花
今次721, 你要做既事都係一樣
叫晒所有所有親戚朋友出黎行
經過呢一個月, 我地見證好多連登仔成功將老豆老母由淺藍變淺黃
而我, 亦連其他上次冇行既朋友都成功叫左出黎721上街
我相信, 只要做返一樣既事, 我地一定可以重現616
行動再升級, 就出師有名
感謝咁多位兄弟既付出
我係香港人!!!

721上街

【721文宣】星期日前一齊做鍵盤戰士

[7.21 遊行] 好撚重要 必需置頂!!!!!!!

幫家長們
Like fb 立場 蘋果 rthk vnews
幫 佢地手 機 裝now,apple,立場
電視裝 now
簡唔中買份 apple 放屋企 俾佢地睇

岩, 一定要做